沙田美心皇宮外牆遭人噴字塗鴉刑毁

沙田大會堂平台美心皇宮門外牆身遭人噴字塗鴉。

事發在下午近1時許，警方接獲職員報案，指上址外牆遭人噴寫字句塗鴉，警方到場調查，列刑毁處理。職員已用黑膠袋遮蓋塗鴉。酒樓職員表示不接受採訪。警方正調查事件。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢